有冇邊個手機音樂apps多同齊日文歌

唔介意俾錢

之不過apple music 同spotify好似唔多pop以外既日文歌

個人比較鍾意舊同毒既日文歌

比下例子先
利申：一直買碟聽無用過apps

apple music都算係咁 最衰係開唔到日本帳
kkbox好似都有啲

有個叫Aniuta 日本store先有
要月費 但好多動漫歌都有

日本line music 都ok 好似有3個月試

AWA...
唔俾錢每個月都有20個鐘
但其實KKBOX你用日本帳都好齊

用緊line music awa apple music

個人覺得line music 最好用 介面又靚

真係唔介意俾錢就直接itunes買歌

例如我鐘意聽KOKIA既歌:
有冇人識
應該都好舊下

反而大陸既 QQ音樂, 網易雲就乜都有
但係大陸apps又會block ip

Youtube

聽開舊歌係ed

但係line music佢個page話唔support HK
咁要點先用到/買到

用iphone, 日文中級

thx

google 吓

line 轉做日本版就可以了

用過KKBOX SPORTIFY 同埋APPLE MUSIC
頭兩個都好少日文歌
APPLE MUSIC最撚ON9
你有手機GAME港日咁轉AC就次次都要你再DL過D歌
搞到而家寧願自己CONVERT歌入ITUNE算

有冇app dl 到johnny's d 歌

推一推 kkbox 香港版會有翻譯哂d 歌名 勁on9
點樣可以裝到awa?
佢要日本信用卡